傅振中帶隊「支持CY捍衛領土」 晚上到泛民集會踩場

26位「民主派會議」議員早前召開記者會，呼籲市民今晚參與「689搞政變，向市民宣戰」集會，向特首梁振英還擊，集會將於晚上7時半中環遮打花園舉行；「保衛香港運動」傍晚在國金交易廣場外舉行集會，聲稱要「支持CY捍衛領土」，並打算遊行至遮打花園外踩場，現場約20人出席。

主席傅振中指要泛民才是撕裂社會的始作俑者，認為泛民議員要入獄走數，不應賴特首梁振英撕裂社會。

民主派早前已取得不反對通知書，申請集會人數為3,000人。民主派會議召集人涂謹申希望，行動能凝聚最多市民，支持民主派議員，尤其被政府入稟取消資格的議員。涂謹申指，政府今次司法覆核舉動，是衝著9月立法會選舉結果而來，是希望推翻當時大選結果，否定市民當時選擇。

仲向689還擊？

回帶？

cy 有領土

送上門俾人恥笑？

港獨之父嘅領土

689連唔到任 佢地會唔會有汗出無糧出架

好快就無................

689已經不存在

就快失業啦

就快失業，攞綜緩喇撚樣！

要搵工啦

條友唔知佢主人唔玩咩？

689想立國

搵職工盟幫手追糧

689落台，呢班on9都係時候